女朋友叫我借架車俾佢揸，點拒絕？

佢21 剛剛pass
左叫我借架車俾佢去威
我話買架萬鬆d 俾佢揸又唔制
巴打點拆

分手

屌你老母

個人冇事先做到世界冠軍㗎嘛

叫佢咪撚出去害人

俾佢飲多d奶

你渣咩咁威

你揸咩咁威 x 2

比佢渣，自己買過架新咪得

買重保險先比佢揸

佢要來車第二條仔

same here
黑色panamera turbo 中港牌掛p
大家小心

買架車比佢都唔制 ?!

俾杯水佢

買chanel 比佢 加個Gucci

揸比朋友 然後話拎左去整 副計要大汁 有排都未拎得

你避得幾多次呀
根本一日係你女朋友就無得避
直接同佢講，俾佢揸唔係唔得，但一定要你係佢隔離

女人渣車

點解要拒絕？
你坐過佢車未？唔安心？

等我揸
氣.我地唔係咁小器既

用黎同第二條仔車震？

叫佢坐你大脾揸

叫條女黎我比佢揸 幫你

同佢操完車先比佢揸

萬零蚊車
點都加售 rolex

玩命

Z4 姐
個頭夠長有蓬開 d 女識條春咩

大小姐黎

咁我日日搭地鐵返工？

直接話佢知唔想佢渣咪得 駛乜諗咁多藉口
Be a man

你坐幾次先決定

total loss

玩撚完

問做乜唔俾佢揸嗰啲，係咪平時頭都抬唔起嘅垃圾男人黎

唔俾咪唔俾，一個相機、一個車，邊撚個都唔撚好掂

你問佢，女朋友同老婆邊個重要啲？

加少少

屌你有聲嘅

買個手袋俾佢啦
女人係要黎俾人渣 唔係要黎渣野架

佢買d 袋。。。我窮我買唔起十萬一個袋

21歲咁有錢
做邊行呀又要拎架車去威

直接同佢講女人咪學人揸車啦，考個牌用黎擺is ok

俾架車佢 有事都係冇左架車同條女死
自己上埋去就一齊死
自己諗

而家開始怕女友pass

問定揸邊頭，等各巴打可遠離

Benz 就話加隻撈啫，萬零蚊既車頂龍加隻精工

買架GTR比佢

俾啲男人氣勢，唔俾揸就唔俾揸

佢無番過工 佢屋企有姐

我同佢講 我兜你出去做你司機唔好咩？

伏味濃

咁叫佢借2、3個袋比你去沙灘威威先

唔係講笑

就算你坐係隔離指導加上龜速 條女都可以照炒埋去架

利申: 有朋友試過

I know that feel

保單冇名，唔比

校係比你女朋友 炒左叫買再靚d比你啊ma

俾佢渣啦，可以諗定換咩車溝咩女

小弟未想換車住

問佢借對波黎揸

借對波黎渣先

巴打條女實好撚正

幫埋條女買人壽，受益人寫自己

操完佢，先比佢揸

自己女朋友就俾啲信心啦
唔係覺得自己揀嘅同其他一樣咁廢架？

多謝提醒, 睇黎師兄已經救唔番架車, 心情好灰

女人唔聽真話架 on9

咁佢屋企一定有車

有波渣咪有車渣

但你有架Z4喎 果到都幾十萬啦

你話買架z350俾你啦
多左346匹馬力勁好多架

話鳩知佢聽唔聽真話，唔得就係唔得，on99

係囉 直接講最好
仲要揸黎為左認屎認屁

唔知點解好撚好笑

借車呢的野又唔係咩人情世故，傷害對方自尊心既野，仲要左諗又度點開口唔借，唔借就係唔借架啦，唔通搵個好的既理由可以當借左咩？

我果陣教條女渣車買架萬幾蚊錢七教佢，佢話要渣我果架我都係話唔撚得架啦，話鳩知佢高唔高興，總之女人渣我架車我就唔撚高興

同佢講無保險犯法

車份保險要記名司機

覺得似係現實你先係呢啲人
應該現實以上所有野 女朋友話要就一定借
仲要唔敢Say no

照直同女朋友講啦
最多氹番佢請佢食好西算

男朋友叫我幫佢揸走部車，我都淆撚哂底
唔係自己車真係好淆揸
千其唔好俾條女攞去威

No

揸波咪算囉

買架車俾佢代表架車要佢自己養

一滴都唔可以滴出黎
唔係我打死你
開車!!

借比佢同人happy

買架Benz 俾佢
加隻勞

佢搬左黎同我住呀嘛
佢自己做d 平面model 仔買野
其他時間係我養

隔離飯一定香d 既 你知佢background 性格一定唔會咁講

巴打渣z4都唔只在啦

感覺樓主假膠多

佢搬出來同你住

佢D袋十萬一個

佢屋企借部車比佢渣有咩問題
唔好話借,即刻買都得啦

佢無拎屋企人錢架
只係佢屋企人會買野俾佢
佢平時自己做平面 都係靠我公司識人有時彈d 野俾佢番

我都係咁話
女人揸車見識唔少

佢唔拎屋企錢 又指定要你架Z4

同佢講頭半年玩架碰碰車先唔得咩

咁有錢咪俾佢揸
佢真係撞左個陣
佢識做就會問佢屋企拎

你講到咁，佢洗乜揸你架車？

大小姐就唔駛揸車啦
有司機接送
樓主假膠黎？

始終唔係自己既野 唔會錫住用 一陣撞到 hi 花左
大家都唔開心
你話買架一萬幾千果啲俾佢 佢唔制
你叫佢俾一萬幾千俾你先 話有咩依郁 拎去整車

叫佢俾住啲訂先

起碼佢會小心啲揸先